大家有冇試過喺條街到甩開女朋友隻手

試過嘅講下原因

哪有女

你冇女 唔知架啦

R痕

有 因為見到自己老婆

見到大隻仔仔

呢排條女成日用酒精搓手液搞到隻手仲嚡過我

試過 幫賓州止痕

冇，淨係試過俾女朋友甩開我隻手，因為佢同居男朋友揸車經過

咁唔見得光？

要睇地圖搵路，仲撓撚住拪，甩

做咩鬆開女朋友仔隻手啊～～ 樓主

有，日本夜晚冇街燈山揸緊車，個彎好急要兩手揸返盤軚

好浪漫啊 ching～

收皮啦

好失禮你咩條女

返tg講

仆街

賤

已分手

呢度講